大陸蝗蟲真係好厚面皮同無恥

每年講小一學位就總有班蝗蟲家長接受訪問、話自己拿雙非垃圾係香港人、又有班蝗蟲話投資移民
講到其實佢地黎搶學位無問題、佢地都係為左細路前途
屌你老母成班係唔係痴撚線？
成班蝗蟲由床位開始搶
未產卵就搶床位
產完就搶奶粉日用品
初成蟲就搶你學位 搶你公屋

仲有咩全球共享，我屌你老母唔見你拎份身家出黎共享？ 唔見你拎你老婆出黎共享？

人地又沒犯法 又唔係偷唔係搶你想點？
而家香港係中國既 中國要香港點就點 你有意見咩？唔好意思 你只係係到住 其他野你係沒say既

屌你老母
雙非仲唔撚係偷？ 仲唔撚係搶？
好人好者，山長水遠黎香港生仔、咁岩旅行呀？ 定係黎做雞比人屌到生得？

大陸蝗蟲全部係雞係公廁
舊時邊有咁多紅十字會唔夠血？
根本係呢班蝗蟲有咩就走黎香港
男盜女娼，細至割包皮雙眼皮，大至切西醫性病
捐血？ 不了

偷野咁你報警啦

冚家產啦你

合法犯罪唔代表無問題
屌你老母死大陸仔